係旺角潮店樓上鋪買到假野.可以點做.巴打c打教路

係樓上鋪落訂. 等左好耐. 今日去攞貨. 攞完貨返屋企對對下發覺唔對路. 唔知巴打們有冇試過.同埋可以點做

挑你鹵味又唔講點唔對路法

就係返到屋企上網搵資料對比. 發覺啲字體對正貨果啲都唔同.

開名啦柒撚頭！！

圖呢 鋪名呢 你咁樣好難幫你

慘

同佢講唔退錢就報海關
成功退錢之後就真係報海關

賣乜鳩先

忍氣吞聲 + 上連登取暖
巢返曬歷年所有係旺角/IG shop買到假野既post黎睇
你就發現原來仲有咁多柒頭 比人呃得更多錢既大有人在 你條氣已經順返曬
咁就可以當冇事發生了

至於報海關咁柒麻煩每秒幾十億精蟲上落既連登仔當然係不屑去做

比卡比卡蕉～

名又唔開相又無張 想我地點？

特登開個新 account 嚟問 ?